點解連尼住仲可以呢個時間去旅行

寫app寫到而家有機會自己開壇上位
呢啲關鍵時間仲四圍去
知唔知機會唔係成日有 唔識把握遲早收皮

為佢擔心😣😣

我估係好耐之已經plan好哂

吓寫app做IT呢d有部電腦上到網就得嫁啦
點解要個人響香港?

咩logic
同埋佢都叫做去旅行前趕起晒iOS & Android兩個平台的app，下一步係點就靠user，佢控制到的有限

關鍵時候？ 淡定d啦

關你老母